滯留外地巴打揮手區

齊上齊落

呢幾日唔係香港，一路留意新聞都覺得好心up
每一日都想快d 返香港，本來諗住今日返黎順路機撐大家
點知班機cancel 左

呢一刻係桃園機場，勁多人排隊改機票，有記者黎左，希望可以比佢訪問到，幫大家出一分力

BTW 有無巴打都係呢度
我電話就黎無電

Same here bro
Where r u now?

好掛住香港

戇鳩香港快運

個官網寫改咗15號
然後我個email寫14號

仆你個街我都唔知應該信邊個好

今日返到香港🇭🇰
唔好彩早機如果唔係可以留多日